hi 淡友 （871）

我地齊齊過聖誕

Rule No.1: 勿 High
Rule No. 2: 勿 All In

聖誕月

推

無錢過聖誕
豬曬

無
想192入

俾個10390 我平國指啦

訓覺
起身再睇

返工......對沖

訓多啲快啲好

成份薪乜錢都唔使錢先叫對沖到啲啲

Ok gun

幫我分析下 恆生銀行今日上唔上到161

屌 個頭仲係好痛
身體無咩野

如果個世界冇神，點解可以咁奇妙？

今星期直上280，月尾300

頸呢？

而架得個頭好痛

感冒冇乜野

咩位置？

訓下 暖下個頭

仆你個街！！！！
練咗5個月半斷斷續續終於有2樣練到極點！！！！
（仲有19樣）

係咩呀

恭喜

他日你地個個會知

彈到LA LA land... 話唔識彈

個個會知
好期待

目標做個全能嘅人
但係想溝一個rank c 嘅女
好多rank a b 嘅唔要

好想賣空佢

我擇偶既條件係順眼 + 心地善良

話說我weekend 研究完啲notes
得出左個formula
今日一睇錯晒

早啲知錯咪好

咁咪幾好知讚問題係邊

諗起森美

佢不完美，追我的有住貝沙，9塘名人姐妹，佢都極有錢
但我可以列出10樣佢嘅缺點，畫到佢老咗後會點………唉………

關佢咩事？

而家找到錯好過你落場先錯

實有一日會遇到個畫唔到嘅另一半

10389+ 平倉

無錯

看破雲弱點係我嘅強項
好煩
預計我成功之日 會好多飛來猛
本來覺得修練好挫敗
結果今日顯得好紮實
應該係練起咗喇
股票 未來即時 走勢都知
只差兩樣嘢未做啫
一個係究竟 8月中到而家 正股
11月中到而家牛熊
究竟中間浪費咗幾多時間
距離完美嘅 賺幅 有幾多成
點樣可以唔影響生活修煉之下 可以落場打埋嗰少少

當你係一個窮鬼 高登列出嘅所有弱點集於一身
但係有好多名人 有錢人 揸勁靚嘅車 同你接觸 同你玩 閃卡你
你會懷疑人生

成功之時我地都與有榮焉
可以見證到傳奇即掘起

又妹。

700真係好垃圾

有錢佬講嘢唔實際
用白紙黑字寫到細優點缺點
咁先係真正嘅分析 真正嘅未來
由細到大好多廢紙
突然有一日 覺得紙好緊要
之後將冇用嘅另一面白色儲起
有二千幾張
之後逐張逐張利用到佢

由港女變呀婆。。。妹下妹下

所以我去麥當勞（ 極少去食一包細薯條） 佢張餐紙我都會收埋

做 GYM 得一日 treat day 炸

Hx 睇來今次堅收皮

係咪熊得

No

妹緊落

我畫公仔寫short form 多過 文質彬彬咁寫字
當然有目的嘅
但係畫個brainstorming 唔難啦

棍跌？ 熊得未

再睇睇下條formula 好似錯唔晒
係個出手位問題好大

唔關事囉 你讀唔成書只係因為你讀唔成書 無其他原因

吓，之後yes no
Example :
市大上/和/落
之後牛/ 兩邊/熊
之後 幾多先定 幾多轉方向

呢個已經好粗糧嘅分析法

26464＋1

又想食佢老味10點？

我睇一係妹到完場
一係再跌

利申唔識

我set極都好似怪怪地好奇怪，今晚再努力下

20點
DL止

本身就係腦殘你啱

原來又係你！！！
認真 打去問 同旅保

你燈撚死人

權太12號北海道

屌 我燈力有冇咁勁啊

收到風你去北海道

我覺得有

痴撚線燈到人地公司執埋

返緊公司 得閒啲睇市

鳩蛇係咪都去

成間hx 比佢燈死左

去食女女

真係屌佢老母 垃圾公司話執就執

hk airline?

其實講左好耐架啦

fatfat

你居然買咩就燈咩

小心佢一陣買你

你張飛買左幾錢

我都唔想㗎

嘩 可以去M記食雞翼餐

成個幾月前買 好似幾千蚊

哩間都要幾千

有冇悶得咁緊要呀個市

北海道係呢d 價

原來係咁
未去過唔知添

北海道好貴架
想去

我想去整個音樂盒

廉航飛東京轉内陸平d

香港直飛得佢同cx

小樽？
我都想去

唔lu
以前曾經想整個音樂盒，可以有條不銹鋼匙來上鏈。之後個 theme 係教堂仔，到咁上下有隻雀開窗彈出來，個嘴含住隻戒指。

不過有唔少女會覺得多舊魚

呀屌呀
悶到
2645-2655玩咗成日

十字星十字星
day trade 都冇肉食

如果即日沽左
不如走左先
仲未離開262-270呢個range
而家熊左下面暫時得300點

想買熊

係囉 其實咁後生慢慢儲下ETF、reits
十年後都可以退休啦，駛乜賭

唔好賭錢住啦
日日都有得賭

都無錢賭
聖誕就到 唉
要送禮

認真一問，你點證明技術分析係真有用而唔係賭佢有用？

利申：用緊技術分析

由東京慢慢開始玩上去

留返啲錢買野唔好咩？

唔係walk?

有乜推薦 諗唔到有咩平野

Ok la 但唔好入死一隻
最好加啲美股

我都未諗
一係整啲手工野 學到野又有野送到

咁寫張卡算

ath 好難落到手
睇咗大師個post 睇過下 準備月供

你買張機票
公司執
如果你買張期指

咁整啲立體卡或者機關卡

你就幸福啦 我負數 參考唔到

對+摔角名招

又係呢d…

暫時可以供住港股先，型褲依家個PE算低

去献極來回4次

月供我覺得ok
All in就唔好

我冇1千萬cash唔去享受

大棍開+係常識吧

咁卡係咁
我無乜整卡
cake 就算

沽美女真係隨時坐一世

下山買對家

好青春

著返對鞋先黎真

273開始沽道期 而家坐緊20張

我排緊26425

咪亂黎

熊熊哈

Cls

咁睇唔開,道指隨時破3萬

觸發盤

阿爺真係垃圾到

要熊啦 聽日繼續插

有無地址介紹黎我去整返個

Hx 都收皮啦唔駛再扮

唔係亂來
我認為一陣就算跌穿dl 都係假穿，之後會升返

dlgh

接近崩潰邊緣

好似可以博+

Agger

升到既話香港航空都唔洗汁粒啦

我覺得今年升多左

day trade only

但唔見得有好多水位

可能係，但一陣佢升到上太空先回咁點算

今日咁既走勢咩位開倉都無水位

熊到佢穿

好多人入熊
睇路

牛得，聽日升800

但我係供2800同reits依啲唔會死既
恆指pe低，而Reits又pb低

真心佢最好跌多的啲，我留左一半錢等股joy

All煙put

靠好消息都上唔返3000
咁都幾大鑊

我擁有太多，睇bb 小學圖書好開心，去旅行打機shoppin 無聊
同美人食飯浪費時間
同想溝的佢對我一笑已開心
我嘅快樂係透過打敗自己打敗敵人為樂
我嘅享受係放喺另一半度

好消息係乜

高人

其實唔驚，前幾日好似傳說巴先講過恆指唔會死既原因

基本上即日未見有沽壓都浯熊過

係呀
好似頭先咁
+ 果陣係六幾
而家83已經bb頂

月供乜都唔識2800係最好既選擇
每幾年係市場買賣氣氛既時候賣哂佢就得

9988未上船呀
唔好開車住

各位富途巴打最多敢擺幾多錢入去

起身就
入左60480

試過有200000

我而家都係20萬 幾好用 但唔敢再擺多 開個citi算

一通我都係咁用
驚閪咩

你擺幾多先
得15萬保障

5手
今日恆生賺既all in左

沽得

我放曬係ib now law

200k左右

耀才400k

都話冇161
好弱

邊有位

小注尻玩怕咩

現架買買過夜牛既勝率
W2:3L

今日都幾高水

牛皮多

入左熊

過夜我都係亂黎

跟左

我見大J有成球野喺入面

成個下晝到而家56點
呢56點入邊開期要執20點都唔係易

痴線

唔睇住
唔好因為高 水去牛

驚呢樣驚個樣點
不如買保險

屌

是但啦

聽日三幻

真啊
真係得朝早有得玩

你不如買定上市航空公司睇下會唔會收賺hkairline大升好過啦
仲燈我熊仔

收購

仆街

有得同鳩sir對賭

朝早都難啦
而家有平好倉末

牛過風險極大
熊既話可以開少少過
但都係浯建議尾市熊
等聽朝先仲好

迫害熊軍

又梅到收市

識買了

受左祝福
有無兩格熊比我交下手術費

無渣淨

岩岩又話熊既.....

早知手術費唔拎返就算
衣加坐緊一格了

屌 原來權太熊咗 大爆升

想牛過

即刻升唔停

一樣

唔係喎 今朝我覺得算易
DH DL都無穿，之後跟黃金比例玩照計好難輸

買盤湧現，見底

陽陰陽陰棍 我唔識玩

係
信太太加多左4手 岩岩0.025入

15分好整齊

屌
權太消息震走淡倉
個市升少少又插過

一對對咁開cls

一陣臨收市佢轉船就好笑

可能佢反咗手

大佬佢戰績彪炳好難唔驚
成間hx 都比佢燈死

咁佢咁醒我無計

頭先權太岀post加上去20點
衣加就落返
係為左震走淡友post d淡倉…

頭先-2格走
無走就+1格了

睇岩都唔敢入

恒指仲建緊十二月倉
淡倉機會大啲

何必呢

但問題係權太可能扮熊實際上係牛

條友轉頭話雙開

原來爺爺出招反制，雖然好弱

咁我3手 送俾佢啦

但咁反而點解唔係上星期五壓低做好倉

屌
早咗平淡
比返五十點我

source？

26460矻就牛得

輸緊200蚊

咩招

我早兩個月買撚左成萬銀機票，好彩有買保險，不過唔知有冇得賠

嘩勁到爆, 今次美帝無得拆了, 唯有認輸

中方宣布制裁多個美國非政府組織指涉反中亂港
02.12.2019 15:26
中方就美國通過及簽署《香港人權與民主法案》，採取反制措施，外交部宣布制裁多個美國非政府組織，包括美國國家民主基金會、美國國際事務民主協會、美國國際共和研究所、人權觀察、自由之家等，指這些組織在香港修例風波中表現惡劣；同時，即日起暫停審批美軍艦機赴港休整申請。外交部發言人華春瑩表示，有大量事實和證據表明，被制裁的非政府組織，通過各種方式支持反中亂港分子，極力教唆他們從事極端暴力犯罪行為，煽動「港獨」分裂活動，對香港目前的亂局負有重大責任。

華春瑩指，美方不顧中方堅決反對，執意將所謂《香港人權與民主法案》簽署成法，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，嚴重干涉中國內政。中方敦促美方糾正錯誤，停止任何插手香港事務、干涉中國內政的言行，將根據形勢發展採取進一步必要行動，堅定捍衛香港的繁榮穩定，堅定捍衛中國主權、安全、發展利益。

連個巿都唔比反應佢

今年有幾次都唔比佢停啦

今次完喇 (聖地牙哥隻熊猫）

星期五踢49000 vs hk hkpig
一開波主 1.4 和 6 客 10
主隊一開盤係咁落飛
你覺得會睇好定淡

你漏咗
權太落注=踢假波

你依個賠率買哂主客和都有得贏啦

有反制
係咪熊過好d

仲有個百分百安全嘅方法
明試。。。
好耐之前㗎喇

真心 空過

你睇清楚

咁廢美帝可能冇反應

吉

退黨保平安

主隊係咁落飛喎
（一開盤=派錢）

熊貓:終於唔駛攪鳩我唔撚想返強國呀

Trump : am I a joke to u

我寫何必呢嗰陣時已經起咗個角
之後呢個number
即係還未到呢個number之前都係反彈
三分轉唔到細

我都係呀屌

我隻put呀

所以觸覺用一捉 3破紅之後就條件3

1515-1530有厄？

侵: 咁撚串唔俾我地泊港, 聽日開始長期註艦係香港對出公海

冇，有角 13都有，但25460封住

有，1530

個反制有咩用
同埋美女有咩春袋係中國手

1425-40 都有角？

而家24545 頂住

分30注

1.4 x 22注 = 30.8
6 x 5注 = 30
10 x 3注 =30

（認真計

岩岩有位熊左下

對，太陽睡了不牛

你睇下怪獸巴

一手熊過先

佢一日就玩完左

權神之名唔係浪得虛名

牛定熊

燈處破唔到

我都輸左超過一百隻牛比太太

買曬

五斗巴

1450-1510果個呢？
應該都類似
但 少少fail

1.4 buy$30.0
其他買十雞都得

會唔會佢唔知權太係乜料同船仲要+15

你咁樣得主先會嬴, 其他打和
分29注就必嬴

1.4*21=29.4
6*5=30
10*3=30

☝️

牛過

冇

唔得，因為成本50蚊
1.4*30＝蚊
開主輸8蚊

因為我頭先認真計過

希望太監也休息，我之前也太倚賴斜底
應該用原始方法先用斜 等圖形

[member]權太係咪又熊過呀? /member]

PMI回升

直頭無人記得

權太買兩邊 勁假都唔郁

呢句

我問個幾個都係睇5分k 出
無睇過你1。3 圖

頭先睇事後圖
1430果個時段我會+

1500果段 and 1530果段係 put signal

我又想test 下我同你睇果啲買入賣出點係咪差唔多

朝早935-950應該係+

成個下晝䏞57點

冇睇我話壓線？

2點半 320 340早945大約

照咁睇你嗰個唔夠嘅準

唔緊要 岩用就得

熊過揮手區

Same 63135

1.鳩sir
2.權太
end

我都係用左冇耐
用落係滿意既

不過唔係個個位我都敢買
下晝果兩個完全唔想掂

你地同hkairline一樣

點解你個牛牛可以bb + sar

聽日大爆升

權太無放熊?

希望可以送錢入偶像袋

熊左

得190000股
無乜肉食

有無走到

支方宣布制裁美國
支國又然 全球大爆升

咪啦，角＋打大佬先係完美， 聽日先

hkbn 打黎
我就黎同佢講 你下次續約offer 我仲聽到有mytvsuper 我就即刻隊cut form

諗諗下 正嘅百發百中
過夜牛熊又中
都係時候捉下角
每日一個角都ok

今朝爆完到而家完全無方向

屌你老味道期爆升

應該個個國家爭住搶佢

比返啲錢我啊

太太 我會陪你

無
幾手 由佢啦 豬嘅都唔止咁少錢 再追

熊過驚西
大膽講句
權太牛撚左

預咗啦
高位差幾點就新高

咁我真驚

但我唔記得大法

道期無頂

唔信權太抵輸啦

已破

SING

完全無人理

頭先check過inbesting
Dj 個 太監有1次差嘅歷史，但太陽太監hyper，差喺月亮
所以，呢個圖同3690 差不多
睇邊個死先就有指標

笑

收到

睇左啦bookmarked

支那2500宗銀行股拍賣 資金鏈斷裂

0認識，係咪曹人超嘅2十幾式？乜 蝴蝶

類似

咪亂嚟，下一棍係點你都未知點玩呢啲嘢

我就暫時不了，但我會睇睇，好過11月中前浪費時間喺cc台
(雖然會miss好多突發

學咗3絕打大佬先

我1夠經驗就每日貼倉實戰
聽日起cap 圖當買賣點

仲有最後1次，1398死亡日就係了
即12月底1月

應該都係得把口

可以開返個淡友真倉比賽

第一日allin輸哂

開個紙倉比賽我有信心1年玩到10倍

1629 大法今日唔多work

股joy式大爆跌

計錢我一定輸，計點數我十分有信心贏

邊個搞咁得閒

得！！下個月起，淡友之真。。。。
不過其實唔係好想新人入。。。

我 all all in 五斗

冇理由我用十年發現個方法俾人幾個月學咗

最近由十幾人變到 double / triple 佐人數

學呂布開過 group 比賽

應該好好玩

不了，我11月中冇乜同工作外人溝通
之後係淡友group狂留言。。。搞到好少睇cc台
冇咁理cc
(雖然都冇得再升級，殺人咩。。。）
但太多都唔好。。。
修煉最好

所以真係好感激你
不過我仲摸索緊

權太贏硬
都唔知你地比咩

我最想貼倉後贏1年之後召喚1位英文名嘅巴打
之後用倉打佢塊面

我剛起步上年11月俾條友追擊
此仇不報非君子

權太唔洗一個月就輸到0

呢個好想睇

冇嘅，到時新人發問自然封口，成功的話。。。

我一開post佢就會出現，，好似係

Afk

我跟鳩蛇定權太

但大家都好有興致玩咁

純粹係交流+紀錄 （用來檢討）

緊係我偶像

我記得你話過跟親鳩蛇都會輸

夜期搞咩暴跌

咁衰

哩個真

美股開未又爆升

跟偶像係無條件

無錯
哩到好多偶像
第一個位一定係鳩sir

鳩sir係我心目中既神黎
輸親都係小數目
一次帶你大大佬 只怕你唔敢跟

睇黎訓醒要送錢比偶像

我都一直熊緊第三日牛左30k仆左街4連跌

搭沉船

都無咩問題

只要唔好出多個權太

我買牛成日輸

仆街今日負數添

暫時得熊過係100％勝率

我買親美團啲牛熊都輸燈到仆街

26481+1 demo

7點止 90 賺

係大陸係洒店都成日用
叫到火鍋係好CLS

買佢熊就日日破新高
買牛就跌返落嚟

下次醒水先

仲炒緊
等佢散水一齊熊佢

好似上次講過

佢業績咁好
仲裂口10%

其實你見我買親牛都咁細注就知我幾無自信

Check左
權太應該買左12月12號去北海道機
得一班
Hx690
朝早7:50起飛
如果聽日開市係升唔係跌既話而Hkairline仲未執粒既話你實會去
到時去checkin櫃位 等你啦
我會做d咩我都唔知

執左呢

咁佢都夠慘啦無左幾千蚊
仲打攪佢做咩

點叫火鍋

睇嚟都要係時候開post啦

鉛氣期貨絕技
macd. 克強版

外賣囉 乜尻都有得叫
痴撚線

483平。冇波輻既

微信
附近的人

賣緊部相機8000蚊打算all in熊仔

仙人跳
Btw 雲南d女好靚

Call g

點食？
外賣埋個鍋？

幫我法式濕吻權太

李

D珍珠奶茶好飲到到唔知加左乜
食野d油又特別香

搵食架生，影女無數啵

梗係佢太太

真。權太

最近無咩工開
賣剩一部Sony FS5II同部6D mk2

6Dmk2

情侶一睇就知
等我做下狗仔隊去影檢查櫃大家話好唔好
係到賣100蚊張

圖？

岩呀
開直播啦

飛去雲南體驗下

權太要報返一個月免費實時倉比大家平息怒憤先得

幾抵用
1皮野全新 用左2年

我影婚攝都係用佢

你都係我偶像名單入面

有保險就無事

真係好易認
有無得買權太相期貨

越南女女都

咁痴線

香港所有旅保上次出事起已唔包HX…

唔敢再返
洗左好多錢

廚差好似話唔包

Brazil and Argentina have been presiding over a massive devaluation of their currencies. which is not good for our farmers. Therefore, effective immediately, I will restore the Tariffs on all Steel & Aluminum that is shipped into the U.S. from those countries. The Federal....

點解唔係中國係巴西同阿根廷......

賣緊

今晚牛緊

點都捱埋過年先爆
中國人傳統節日起碼開開心食埋個飯先上黃泉

係咪換左車

係嘅咩

矛錯

我都上年都坐左幾次香港航空去JP
仲比我家姐屌我做乜唔坐ANA

過年之前好掉哂d貨

幫阿爺回血

ana 高質太多
雖然東京日頭時間麻麻
但凌神機時間一流

難得你咁認真

我幾時都咁認真

咪係

所以今次我含淚買CX

1個月會唔會比多我

U.S. Markets are up as much as 21% since the announcement of Tariffs on 3/1/2018 - and the U.S. is taking in massive amounts of money (and giving some to our farmers, who have been targeted by China)!

睇佢想再加多d 咁喎，唔加正契弟！

一早賣左九成留番一手做倉底貨

隻牛死得

12月12號呢度有兄弟去搵你（如果廚差未汁）

我d同事都玩Leica同菲林機我仲守得住個荷包唔中毒

夜期大爆跌

暴跌原因

係嘅今日就低開300

d牛仔大賺今日走哂啦

咁係因為我熊左

咁你隻熊走左未

Triggered
20點止賺 50點止蝕

股災 全力沽佢老母

就快止

肯定權太牛

忍到9點半先止啦

鳩沽先

吓 去唔切IFC

食到一半先醒起冇打卡
多多見諒

咁樣瀉法通常有啲野

條友一定牛左
點會咁好死話比你聽熊過

個個唔記得牛定豬骨，整得好個日係成舊肉連d骨入口都會溶化

嗱，下次返彈就係最後跳生門，883準備，千跌日就1818

我未出糧

時晨未到

呢間食過一次幾好食，可惜太少位

聽日穿撚硬26000！唔係我表演食屎

愈加關稅經濟愈好

Lm

食硬

Lm但係姨家d人成日走數

嗱，沉睡中的太陽太監勿牛

26420止蝕算

依野純粹我唔記得delete, 打打下機突然聽到成交響聲

床下底揾錢借錢日到了， allin

勿與趨勢作對
等同沽道指

夜期巨棍落 大家估插幾多？

老母面夠話食啦

一招夜期唔計大法KO你班傻淡

好重熊？

隨時一陣就V返

我準時2:59分平倉

我孖展protect

噤我留一手，跟

慘

係咪有巴打鐘意食素

聽frd 講pop vegan 幾好食

883 等機會，可能明放700 1398
要止賺先
1818 跌市會上升（通常）
之後大跌會1398 1m /9988/ 3690
今晚開壇作法

Noted wth thanks

上次on9早應該賣全部保險 之後孖展all in 10m1398
52週低都唔夠膽

五斗巴

自己煮多

俾你借5倍都係安全的，其他不可！！！！

你等1398啦

883啦 我會買的

瞓咗身 萬年一遇貿易戰！

勿放！！2注底 正呀

我望咗好耐等一個入手機會噤我入一手留一手保護

系米準備萬跌？

你睇我 700 1398 全世界話跌到20000點我就all in
等1. 5個月就日日上升
19 883 188 link等平到

遲啲打目標

有乜要
700 883 1398 9988 3690
1818 646？？link

我等股joy 入貨算
開沽會比侵習撚死

咁就2月尾3月
3月業績

貿易戰百年難遇
但我仲奢望有最後一個過夜牛既機會

Ok

隨時美股未開市已經轉燈

有啦，平時12月粉窗，跌仲好，咁即883 到10 9 52週底 all in

點都要防守

太監好中，如果大跌會變底，即all in 之後就等

太監踩單車

燈

你揾錯 signal 啦

close all order, ng play la tonite
today 250 pts good start

[member]
睇盤既交易會向下碌多 30, 50, 70點
技術性少少既話... 長期受壓有排跌

利申: 新手，純紀錄
/member]

夜期唔計

dji go to hell

收到風，今晚千跌

淡倉等食

馬上

本身係既 但你上左水就.....

收到風
今晚食廚差空姐

同佢飲緊野
佢話個個都走黎問佢汁唔汁粒好煩
傾下計先

跌咩？？？

食飛機餐

又千跌

Dax仲咩事

跌左2%

驚閪咩 1%都跌唔到
有排都未千跌

輸錢巴
好耐無見

道指大力到咁
食左60 點就走左

恆期跌咁少

輸錢巴really long time no see

輸錢巴

巴打

係呀巴打

嘩 美女

老婆就生 無咩點玩

今晚得閒玩兩手

congrats !!

恭喜啊

Thx bro 係呀 食幾點夠架啦

今晚都有玩 不過玩得細 以前注碼買到架林寶了

我睇緊呀 想一直隊落去

真

Thx bro

道指
今日話27000沽到上28000果個巴打

等佢再回下先 今晚直落格

恭喜巴打近排身邊既人都多人就生bb

權太破燈定係燈到財團都救唔返?
星期六就知道

我已經唔記得對上一次道仔柯300 係幾時

破燈靠今鋪

得人民幣渣, 用唔到黎出糧架,咪咁開心住

又沽左張

道指 cls
今晚跌夠500？

黑色星期一

炸到爛哂晚應該唔駛睇早d 訓

對沖完有舊錢又返黎

幾時😮😮😮
我試過見正股兩日跌75% 果陣好唔開心

7 小時慢煮豬軟骨 入口即溶，$70 有找

2010 定2011 年個次一日9% 我有經常過

收到風...今晚老美會急插2000點

我經歷過 2015 定2016 果下大跌
好唔開心
正股原來可以冇佐80%

上年年頭咪試過插千幾點(道指)

愈黎愈誇張.....

道指咁跌法..應該唔識停..
跌250...停一停..再跌多200

今次真係收到風...但唔想手足破產跳樓所以上黎講

溝硬，過夜牛準備2注 ，可能放垃圾700 挽883

明不會買牛，883一有機會換700 ，佢好煩

dji人踩人了

紅棍叉 嘅未來 明就掂

你勿賣883 當12x4 ＋ 11x4 都 11. 5 點
最近底係10. 8 之後8. 3
太陽1上點都反上

下次1：2比例……… 1：1蠢

突发新闻：下周二！12月3日！国会众议院要紧急投票《维吾尔人权政策法案》。该法案9月份已经过了参议院！再过一轮，Trump就要签字了！ 希望大家周一给各个国会议员打电话，叫他们支持S178号维吾尔法案！ #团结灭共

暴跌原因

勿煩，全部未到位買，823 除外

道指最大問題係之前炒啲垃圾消息炒到傻左，大跌先係正常

我都有買
兩手準備啦

如果咁講即係我推測冇錯

咁仲好畀機會人哋買

呢個正呀
更加確定一月 一定會大跌
即係12月至1月逃生門
今次跌就係撈貨的最後自己

分析咗一個鐘自己都cap圖先
之後binc

夜期大波過日

最後機會
1398一年得四次
每次大概一蚊 即20至30個percent

呢個係一定㗎
兩年之後全世界都麻煩
信我嘅努力工作努力增值
準備過 冰河時期
大使牌即將出現

肥牛柱
聽日gap down 幾多？

當月亮上到天空嗰陣時
即上帝要你瘋狂
之後...
得返兩年咋
仲少過打人造人嗰陣時

明天熊得

又俾太太厄多我9隻牛上黃泉

又要競價走貨仆街

怕無得走

隻牛黃泉架la
我走恆生銀行

低開你敢唔敢熊先

1手

不過美期回返少少

原本預計一月先清好倉睇黎要提早

我轉倉快過女人

無得開心聖誕同新年

牛b死了

又要叫小次雞
好撚嬲

聽日鬥快反手熊啦
可能仲執到2q

聽日又換一批人了

巴打你好cute

好眼訓 啲圖好深

今日會唔會低開300

261牛有無逃生門

屌你道指再跌多一百

股joy

尋日

爽死啦

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

You

吉吉保平安，DT日日賺

起身又見到筆

今日真係好凍

美股高位大成交落，睇路

開市不問價入熊回血
回得幾多得幾多

愈睇筆記覺得好似最基本都理解錯左

小心山底買熊

26000不死牛 不服來辨

I know that feeling bro

我開始懷疑我太陽都理解錯
明明解釋埋
返去睇下船人本書先

租腎

熊哈哈

我記得有一日美股跌700-800
港女第二日倒升 連升1000

然後那日就是此跌浪低位
24899

大爆升

美股見底

跌一日就見底

月尾見3萬